召集所有A0 grad嘅巴絲！！！

好人好姐點會冇拖拍

+1再-1咪0囉

In civil we trust

我都係A0 grad 畢業後有女朋友

工程界

幸福

grad咗廿年仲係A0

Holy Shit

同我拍

Future me

a0 grad但做嘢後有女

grad 左6年繼續

做邊行

運輸 但唔係做嘢嗰度識

係邊識??

交友app 非約炮app 由於女友都上連登唔講太詳細驚自爆

唔想a0 grad

sorry